冰箱豬扒幾塊分不開

我只想煎一塊，唔想解凍哂全部呀！

以為你唱緊歌

掟散

試過，fail

用水沖？定解凍先？

激光切割

笑左..

幾有feel, 樓主意境其實幾高

一次過煮哂之後淨係食一磈

which song

love song

冰你老母箱

喜愛小鳥喜愛衝天飛

分唔開即係一塊

你隻死支那狗